台灣封得咁好都有8單 香港真係等死

【#武漢肺炎】#快訊 8例確診！台灣出現首例本土感染案例

「武漢肺炎」疫情升溫。疾管署於晚上8點再度緊急召開記者會，宣布台灣國內出現第一位密集追蹤者遭到感染，為中部50多歲男性，為先前確診第5例境外移入個案之同住家人，於1月26日出現咳嗽症狀就醫，經檢驗於今(28)日確診，研判為家戶感染，並未出國。晚間一例連同下午宣布的兩例新增（來台旅遊之武漢民眾），目前台灣總共有8例確診。

晚間8點記者會中，衛福部部長陳時中親自說明，由於目前受到部分追蹤監測者並未做好居家隔離，仍在外遊走，研判監控需要升級，因此明（29）日開始要對目前國內受到監測追蹤的2000多人進行電子監控升級，每人配備一支手機，不但可以進行視訊訪視、手機也可定位掌握其移動範圍。

目前接受14日密切監控與居家隔離者包括和確診病例有過接觸的、以及有湖北旅遊史的人。
指揮中心統計，截至1月28日下午4時，國內嚴重特殊傳染性肺炎新增52例通報個案，截至目前共通報578名嚴重特殊傳染性肺炎個案，檢驗結果為8名確診、321名排除、75名初驗陰性、其餘仍待檢驗；另有9例為之前通報不明原因肺炎，均已排除。

關於武漢肺炎，你該知道的事：

►揪出「武漢肺炎」元兇
►中國衛健委：「武漢肺炎」潛伏期也具傳染力
►除了「囤口罩」，還有10大防疫重點

支那一向防不勝防

香港有好多初步確診個d都冇報 一定唔止8單

仲要已經有本地感染

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

認同

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

死性不改 1.29罷佢老母

而家台灣醫療已經好過香港好多
都要八單

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

係 其實真係等爆發

隔個海都8單
隔條河無800咩
感覺聽日後 14日內人數直升

但喺香港整到好似咩事都無咁